[LIHKG User Script] 「不推文回覆」按鈕版

我發現好多人成日都唔記得用「不推文回覆」呢個功能
搞到成日唔小心推咗啲廢Post，啲重要Post就推唔起
我自己都係

所以我整咗個顯眼啲嘅「不推文回覆」按鈕版

希望可以令多啲有用嘅Post更易推上熱門

============================

先安裝以下瀏覽器插件

Chrome:

Firefox:

然後入下面條Link，撳右邊個"Raw"
會彈一頁出嚟，撳"Install"，搞掂

冇人理

推

辛苦烏

push

測試下先

支持！

辛苦你
多謝！

p牌仔用唔著都要多謝你

又幾好wo

推文推不推文

日日上去講戇鳩嘢做戇鳩嘢
包你去到邊都好似單機咁

唔識
係咪手機唔work

要搵個 support userscript/extension 嘅browser，或者整個bookmarklet Run

手機係咪冇得不推?

Testing

Android Firefox tempermonkey 唔得